想投訴h&m一條撚樣 有無人知投訴email

打電話去實不了了之 想sd email去佢地office

死八婆 西口西面 講哂粗口咁

發生咩事 講黎聽下

詳細小小

難得得閒陪老人家去買衫

咁有件衫佢好鐘意 無size 老人家又一定要問 話可能有 咁我都預左佢無

問完一次又唔答 仲西口西面 咁我咪當敷衍下當問左

諗住拉埋佢走啦 走個陣佢仲要細細聲屌鳩我 麻撚煩 阻住哂 唔知係咪以為我會聽唔到

個陣都慶嫁啦 去到比錢又係佢 成程好似殺左佢全家咁

我都係問左一句姐

邊間

渣既.唔即場開佢波

可能係樣嘅問題呢
btw投訴都無咩用

hnm唔係賣service
你打去寫字樓投訴係佢地話會反映
但之後應該都會無事
不過佢講粗口又真係唔係幾岩

當面開佢波都唔敢就good一聲吞左佢啦
人地公司唔會為左你一個投訴去搵個員工出黎